# 匿名掲示板

2018-02-02 -

ウェブアプリケーションのフレームワークを使わずにGoだけで書いた掲示板です

## デモ

https://board-gorimori.herokuapp.com

## 起動

```sh

$ go run main.go
2018/02/14 03:11:18 DEBUG: listen on 8000
.
.
.


```

## 画面

![demo](./assets/demo.gif)


## Done

- [x] 現状`main.go`にぜんぶ書いているのでMVCに分割する
  - 2018-02-03: 完了
- [x] 投稿を送信する
  - 2018-02-05: 実装
- [x] 実装されていないURLに404を返す
  - 2018-02-07: 実装
- [x] 送信された投稿をDBに保存する
  - 2018-02-07: 実装
- [x] Cookieでユーザーの判別（有効期限1日）
  - 2018-02-05: `/pract/cookie_expiration.go`にやりかたをまとめました
  - 実装
- [x] 不正なURLに対するリクエストのエラー処理（/以外へのアクセスは無しの方向で）
  - 2018-02-17: 実装
- [x] デプロイ
  - 2018-03-27: 完了
  - [x] ポートの指定を`os.Getenv("PORT") || 8000`に
  - [x] 投稿の削除ボタンを設置
  - [x] 1時間以上使われていないOneTimeTokenをDBから削除する処理を実装する
